(The Beatles)今年係Rooftop concert同Abbey Road五十週年

'Jojo was a man who thought he was a loner
But he knew it wouldn't last'

然後就係Abbey Road

Rooftop 既Don’t let me down 真係好正

有句亂唱

唔知Abbey Road 會唔會出50周年版

應該會啦
White Album都出咗

之前參觀Beatles Story
啲exhibit係chronological
去到Abbey Road嗰part播rooftop concert
見到佢地貌合神離
再聽The Long and Winding Road
好sad

Rooftop 嗰陣算係比較開心㗎喇喎
其餘時間都係分開錄，一齊嗰陣重會互屌添

冇人聽？

Come Together好正

成隻碟都好正

AM cover 好有原唱影子

有冇Beatles撚

我覺得Let it Be比Abbey Road仲正
The Long and Winding Road次次聽都好感觸

Let it be 感覺好似未錄好就出，冇Abbey Road 咁完整

又推

Beatles

Abbey Road Medley

正
She came in through the bathroom window
The End

很想要呀！1080 yen

嚟緊應該好多精品賣

反而真實錄既時間係Abbey road後過let it be

係
因為Abbey Road大家都本住做埋呢隻就散band嘅心態做，所以大家都少咗詏撬
Let it be本身都諗唔到要邊條track，點mix，係John攞咗啲tracks畀Phil Spector混埋佢，有種用得唔好晒嘅心態

今日就係Rooftop concert五十年喇

好似有消息話會有套有關get back嘅video 整緊

two of us

im in love for the 1st time~ dont you know its gonna last~

好正
聽嗰陣會有一種揮不去嘅憂愁

john 始終死得太早

如果佢唔死真係有機會重組

不過我覺得 harrison solo > Paul, harrison 啲結他好有味道

有yoko

有無聽過john 's "only you" 好好聽

Across the universe 我 都好鐘意

當時啫
我覺得佢哋解散咗之後啲關係其實冇咁緊張

btw yoko 好撚大波

Paul 乜都玩吖嘛

paul 有啲作品真係

但係個創作起源好諷刺

feel 到 John&Paul 個種gay 情

個樣

求解

我覺得ok wo 反而佢啲叫聲真係

im So Tired , Sexy Sadie

會聽到Paul 好懷念以前，但又知道要散band
The long and winding road同let it be都係類似嘅心境

ringo 最撚慘 , disband 後無野撈

佢覺得第一任老婆講嘢好煩
然後有咗第一句歌詞